---
title: 智人进化录——Day22
date: 2020-04-06 08:59:55
tags: Diary
---

## 计划
固定板块：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
早上6.45闹铃叫醒，中午没睡午觉，晚上早点休息了
2. 减脂35分钟慢跑、跑后拉伸、12分钟腿部、塑性、30俯卧撑 * 2（上肢强化）、还剩17次惩罚性腹肌训练。
只做了慢跑
3. 整理身边环境，让生活变得简约
    1. 归纳（电脑+房间）
    2. 减少碎片化时间的浪费，晚上看下基金市场和疫情发展就好，坚持10分钟惩罚制
    3. 练习打字，提升速度
        down，按键的时候不够用力，有些键按不上，导致打字过慢。
4. 《穷查理》
    看了一点
新任务：    
1. 602事件
2. 继续写稿子：
    1. 动态扩展 （EL这些知识，依赖注入也很重要喽）
    2. 容器安全
    3. 服务安全
    4. 反序列化
    看了一点SpringSecurity的内容，算是有些收获。
3. 完善总结和归纳
down
4. 出游（控制卡路里摄入）
down，但卡路里摄入有点高